而家救到香港嘅，就只有美國

只有取消關係法
香港先有一線生機

Sorry, 我睇錯美圖...

能救到香港的, 只有香港人自己

天撚真過天真嬌

取消左個生機係邊？

取消關係法+聯繫匯率

咁樣中國就唔可以再用香港去洗黑錢
寧願博攬炒，都唔想再好似宜家咁

洗黑錢大把方法啦... 無架啦 美國唔會救到 取消左中國亦都唔會死

中國似係會比自己d債搞死多d

其實而家中共只係夾硬谷個經濟
一年6% 根本就唔合理
只要貿易戰中共一失利
經濟就一定會爆煲

咁你成個論述已經錯啦
攬炒何來「救」香港呀？
仲有你以為得中國用香港黎洗黑錢？
真係天真過天真嬌

child登仔又ff
之前就ff中產
而家就ff外國
繼續焦土啦你地
一定會有英雄出手

樓主可能連關係法內容係咩都未知道哂 聽人講自己又講埋一份

中國人洗黑錢大把方法 根本冇得阻

後面果個唔係美國話事

其實我諗除左d高官冇人知中國真實情況 你話不合理同埋一定爆都係睇新聞尻估出黎